留長頭髮問題

想前面留長頭髮留到去個鼻到
但係隻眼好撚痕
想問下你地點堅持到留的？

整爛隻眼

髮cool

帶護目鏡

樣衰唔好搞咁多嘢啦柒頭

點解d 毒撚咁鍾意留長頭髮？